
                      peliculon de scharzenegger,no te preocupes agustin sepulveda aguilar de alozaina seguro que tu tio te la trae bien grabada como dificil de marar,60 segundos,torque,asesinos, todas las que tienes mal vamos.
        
            